係香港至高無上既法律下，如果一個女仔用刀反抗強姦犯，係犯法既

香港法律萬歲，總之你犯法就係你唔岩

支那人除外

總之用暴力就係唔o岩

香港比人用刀斬，都唔可以拎野抵抗，陣間就會兩個都拉

所以你話練跑係幾咁緊要

根本呢D法例不合時宜
點解反抗係犯法
逃跑先係合理?
人地美國俾人打劫一鳩野開槍啪落去啦

冇錯

香港法律只係用黎保障權貴
市民根本唔應該一刀切對犯法既人反感
而要諗清楚曬成個情況先作出判斷

明顯呢條例係比法官同警察少d野做

唔駛查邊個打邊個先，兩個都拉晒

警察拉完之後氹你落口供，然後上charge 你公眾地方圍毆同埋傷人，上到庭個官就跟返法律條文判你，而且證據就係兩個都有郁手，斬人同埋比人斬而還手下場其實差唔多。

講咁多不如練下跑步，陣間街上有精神病人亂斬你，你都有得走

你話香港人幾撚可恥，係自己地方受攻擊竟然只可以逃走，難怪香港人打都無打過就日日講移民

就係要你唔識反抗呀，遲D再教埋你要接受

你不如認識下咩叫自衛殺人

212 侵害人身罪 8

on9仔，女仔體力都弱d又失左先機，無高一級武功根本死硬

你呢句嘢同標題有關？

立到條咁嘅法先算啦
真係當三權分立完全失效
如果有呢條法律，基佬雞姦你都應該係法律

I'd rather be judged by 12, than carried by 6
唔係叫大家撩事鬥非
而家殺到埋身嗰陣
保住條命仔要緊
唔犯法但死撚咗
有撚用？

諗起之前有單
有個男人被三個黑幫劈
反抗同奪取其中一個把刀 劈返佢

個官係庭上話： 做乜唔扔咗把刀佢？做乜要劈返人轉頭？(大概係咁)
當然條友都係被控罪嘅

我諗條友唔劈返轉頭 佢死撚咗
仲係庭上見到你咩 法官

個法官女人黎？